早幾日仲吹奏雄dee 今日就屌晒鬼

依家時間係2點25分 早幾日吹奏雄dee既post沉晒底 今日一提個私人議案就屌晒鬼咁款
等睇聽朝中聯辦又推邊個post 撐雄dee定想踩雄dee自有分曉

一向都冇人撐張超雄

自己睇

你知唔知咩叫張超雄啲兵